東鐵又故障，屌佢老母

垃圾到

粉嶺出事

聽聞好嚴重 完全要停晒服務

屌

好彩有得坐

我跳鬼

東鐵綫服務受阻

此訊息發放時間 : 2019-03-29 22:27

東鐵綫粉嶺站附近的列車服務受阻，請考慮使用其他交通工具。我們會盡快提供進一步消息。

屌又有人跳

係成條線定點？

好彩睇到
即刻轉搭巴士

搭緊車要由九龍塘去大圍，會唔會受影響？

聽到話咩救護人員又跳？

我就係諗緊轉唔轉

仲唔轉唔抵可憐

請問SomeE(會員#34562)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

收工先搞啲咁既野